想開個神秘學占星星座討論群

因為自己對神秘學好有興趣,所以想開個群討論下,可能周不時會搞下群聚,食個飯之類,有興趣請填下表

可惜 我既年齡係一個問題

點解咁講

占星

依方面我都未開始學

太＂後生＂

冇問題咖

本來填緊表
一見到個興趣選項有個叫星座.....
即刻唔想填

星座其實本身就屬於占星內，其實當中既知識好複雜

表已填

交左
不過其實占星已經包左星座
睇黎樓主都不太熟

俾你教訓左

填咗表啦